mk仔入[冇圖]

究竟o的MK仔咁坐係咩心態
是咪對小巴業嘅不滿 而作出嘅示威行為？

細路仔先咁坐

Hi

毒撚樓豬又唔當面話人淨係識打字 有咩資格話人

廢物

好厭世feel

一日未睇到正面 一日都唔可以下定論